Projeto Base
============

Projeto para ser usado como base para os projetos da Tribo.

Usei HTML5 Boilerplate como base para a estrutura inicial do projeto.

---------------------------------------------------------------------

Para iniciar rodar o comando `npm install`, e para iniciar o desenvolvimento basta rodar o comenado `grunt w`